69遊行，我搵唔到fd陪，點算？

我知有一部分人搵唔到fd陪，仲煩惱緊去唔去69遊行。

我想同你地講，你唔係一個人行，係有全香港市民陪你一齊行，大家同一條心無野係需要驚既，所以聽日就站出嚟，維園見。

自己行 試過幾次自己一條友

利申 好感動今次一家人去

diu咩 出黎遊行都要fd陪？ 出黎玩呀？

行山呀而家？

所以在場人士都係你嘅朋友，千奇唔好因為所謂無fd陪就唔去

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

樓主我地陪你

一齊行 咁多人 怕什麼

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 不批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

建議你地一個人又擔心嘅 不如出個集中嘅post
單人行嘅人join埋啦 禁大家都有照應
之前雨革都係禁啦

自己一個

好多人都係一個人到，同路人就是朋友

我都係自己一個

不如開個團一齊去？可以聚集到果啲因為無人陪唔想行嘅人

大家出左門口未，我已經到cwb

你去到嗰到全部都係你啲fd 唔洗擔心

打算中途軒尼斯join

我都自己一個去,一陣見

好心為香港好就改下你啲語氣
屌少兩句，每個人既方法都唔同，有激進有和平
各有各做，槍口對外，唔該

屌你老尾周圍都係自己人啦, 仲要搵朋友, 返去含撚啦屌你老母

真心獨行仲好，又學以識下同路人，又可以自由決定參與投入程度，唔會受朋輩壓力影響